1013世最可智旻生日快樂

朴智旻（韓語：박지민 Park Ji Min，1995年10月13日－），藝名為Jimin（韓語：지민；日語：ジミン）。韓國男藝人，韓國男子團體防彈少年團的團員[1]，為最後一位入選防彈少年團的成員，在團內為主舞及高音主唱。2013年6月13日，透過單曲專輯《2 COOL 4 SKOOL》韓國出道[2]。2014年6月4日，透過日語單曲《No More Dream -Japanese Ver.-》在日本出道[3]。求學時期以第一名的成績，進入釜山藝術高中舞蹈科主修現代舞，並成為釜山藝術高中，首位以舞蹈科男性學生身份成為首席的人。擁有"現代舞首席"、"killing part 製造者"、"音色強盜"等多個榮譽稱號。在南韓以"춤선(舞蹈曲線）"優美而聞名，舞台個人直拍影片亦時常成為話題。

日

一年後留nr

名